又一批人失業！《新假期》《新Monday》《東方新地》等擬告別實體書

又會有人搶嚟做留念

鳩假期收皮啦最好執埋網媒

btw宜家連廢老都識用手機睇野
實體刊物應該要好似cd咁淘汰啦

其實一早以為佢地執咗

轉晒睇菓籽

MODEL失業轉做乜好

中文都未寫好，再加埋啲content farm主題，點幫得落手

睇下邊個老闆啦

獸仔又贏

出隱世紫薯拉絲特別版

新假期推薦食店，成日話隱世乜，隱世物，賣幾條腸粉都係隱世大師

乜都隱世，人手製作，必食紫薯，拉下芝士就驚世美食

係就好啦 最好快啲摺埋
屋企人成日買埋啲垃圾雜誌返嚟
冇營養之餘又要搵地方擺